邊度有呢件ma1賣？

男裝果件
上年catalog 有
今年邊度仲有得賣

Amazon

拉返

呢件好似厚身d？

可能呢件

丫屌，唔係alpha industries

我屌 個款咁撚似

呢件似嘞

Alpha個cutting俾牛著架，網購左細碼都覺伏，利串：173高

大件得濟？

梗係啦